msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\gear\gearburner.cpp
msgid "[CDBurner]Burning Aborted by User"
msgstr "쓰기는 사용자에 의해 중단되었습니다"

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Busy"
msgstr "사용 중입니다"

#: .\plugversion.h
msgid "[CDBurner]CD Burning Support"
msgstr "CD 굽기 지원"

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Checking Device"
msgstr "장치를 확인합니다"

#: .\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Closing..."
msgstr "닫고 있습니다 ..."

#: .\mac\imagewriter.cpp
msgid "[DDPImageMaker]Do you want to create a DDP image?\n\nImage: %(1)\nDDPID File: %(2)\nLocation: %(3)"
msgstr "DDP 이미지를 만들 수 있습니까? \n\n이미지: %(1)\nDDPID 파일%(2)\n위치: %(3)"

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Erasing"
msgstr "삭제합니다"

#: .\gear\geareraser.cpp
msgid "[CDBurner]Erasing Aborted by User"
msgstr "삭제는 사용자에 의해 중단되었습니다"

#: .\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Erasing..."
msgstr "삭제하고 있습니다 ..."

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Finalizing"
msgstr "마무리 합니다"

#: .\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Finishing..."
msgstr "마무리 하고 있습니다 ......"

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Formating"
msgstr "포맷하고 있습니다"

#: .\mac\imagewriter.cpp
msgid "[DDPImageMaker]Generating DDP image files..."
msgstr "DDP 이미지 파일을 생성하고 있습니다 ..."

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Idle"
msgstr "휴식 중입니다"

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Illegal"
msgstr "일리걸"

#: .\base\mediainfo.cpp
msgid "[CDBurner]Media is not readable"
msgstr "미디어를 읽을 수 없습니다"

#: .\base\mediainfo.cpp
msgid "[CDBurner]No media in disc drive"
msgstr "디스크 드라이브에 미디어가 없습니다"

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Physicalizing"
msgstr "피지컬라이징 하고 있습니다."

#: .\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Preparing track"
msgstr "트랙을 준비하고 있습니다 ..."

#: .\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Preparing..."
msgstr "준비하고 있습니다 ..."

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Reading"
msgstr "읽고 있습니다"

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Reading Disc Info"
msgstr "디스크 정보를 읽습니다"

#: .\cdburnmain.cpp
msgid "[CDBurner]Support for Audio CD Burning"
msgstr "오디오 CD 굽기 지원"

#: .\mac\imagewriter.cpp
msgid "[DDPImageMaker]There was an error during the DDP image creation!"
msgstr "DDP 이미지 생성 중 오류가 발생했습니다."

#: .\base\mediainfo.cpp
msgid "[CDBurner]Unknown media"
msgstr "알 수없는 미디어입니다"

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Verifying"
msgstr "검증합니다"

#: .\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Verifying..."
msgstr "검증하고 있습니다..."

#: .\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Write Speed"
msgstr "쓰기 속도"

#: .\gear\geardevice.cpp
msgid "[GearDevice]Writing"
msgstr "쓰고 있습니다"

#: .\gear\gearimagewriter.cpp
msgid "[GearDevice]Writing "
msgstr "쓰고 있습니다"

#: .\mac\burner.cpp
msgid "[ProjectBurner]Writing track"
msgstr "트랙을 기록하고 있습니다"

